女仔話「我一啲都唔鍾意你」嗰陣其實實際上係諗緊咩?

有冇專家解讀下?

樓下肉便器

就真係唔鐘意你 唔好諗咁多

叫你快啲死撚開

代表佢鐘意哆啦A夢嘅意思
現實生活嘅人類死開

你呢個毒撚，想追我？返屋企照鏡睇吓自己個衰樣先啦

勸樓主：搵過第三個啦

咪就係一啲都唔鐘意你
講到咁絕都係想你死心啫 唔好煩人地喇

佢講緊反話
欲拒還迎緊
一野咀埋去就食到

講到咁都仲要問

佢肯比個答案都好過唔理你

想你唔好誤會以為大家有發展嘅可能性